[劇透有圖]我敢講今集刀劍神域已經成功反cup

我手上得幾張低清圖希望大家唔好介意
我就用幾張圖同大家講刀劍神域今集係點樣反cup

…

學妹

學姐

回憶

痛苦

…

更重要嘅係作者竟然仲記得嗰個善良又孤獨嘅真男人

大家望下嗰個孤獨嘅身影，好似期待著某日可以再同嗰個天降落嚟同自己相同髮型嘅女仔相遇

肥豬喺依場大戰失去咗豬女，失去咗天降嘅女仔

嗰個背後嘅劇情係唔係同前面某個同一集失戀兩次嘅傻豬女主好相似

所以話連官方都承認莉法同肥豬天生一對
到咗莉法再入返UW世界
肥豬已經唔再存在
希望到時莉法UW個帳號仲保留住肥豬嘅後代
延續肥豬嘅思念

又係你

高汁

@桐谷直葉

有田春雪：桐人舅父

講得好

我懷疑加速入面個男豬都係機械人黎
佢個人物形象已經暗示左,加上實體加速人類冇可能做到
肯定係肥豬後代

朝偉

全民機械人

直葉？

高質！

横掂都整到同愛麗絲一模一樣嘅機器人，不如整埋肥豬機器人。冇人當肥豬係人咪冇道德問題，盡情奴役肥豬，到時咪搵直葉呵返

UGO先係UW篇女一
你拎啲玩到悶嘅女人出嚟拓

男男你講咩女一，有冇尊重過中意BL嘅女性讀者

不如寫美軍攞走晒啲哥布林出嚟
寫美國判斷哥布林更適合軍事用途
你啲咩整合騎士去到現實
又冇武裝全支配，又有個人意志
對於戰爭嚟講完全不設實際
戰爭只需要服從同好勇鬥狠
哥布林更切合軍事需要